(fallout精神續作) The Outer World

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

收皮啦柒頭冇人想睇你啊，摺埋啦